老鼠樂園CM討論 7

終於第7

咁耐先爆

冇cm上連登

屌你老母ags請人未

上個月新都會個濕鳩招聘會應該請咗唔少喎

屌我miss左
10號嘛好似

點解咁想番黎做

冇野撈

Lm

More fan land 想知

今日情人節喎 唔知Mandy有冇人陪呢 定係留係屋企做老姑婆呀

近期無左個HKDL SECRET睇真係好悶

咪又係鬧GFT啲post

幾時有GR

GR 咪有人開咗 GF 波囉

至於圍攻GR嘅境況，應該諗暫時GR都未夠GF咁惹火，應該仲未見到住

其實點解會圍攻gf

舊人留名

有無人知GR入職月薪幾多？

想問今年起 part time員工要做幾多個小時後先至有白飛？聽聞話150小時會有一張是否屬實？

有冇人知青少年奇妙學習個pt有咩做

150hr 3張
300hr 3張
600hr 3張

E-ticket嚟 係cast app到有個掣會有

我想問有無話入職日期個啲限制？
因為我已經夠150個鐘但佢顯示unavailable

知唔知工程部技術員好唔好做
諗住過檔黎迪記

巡遊花車司機好唔好做？
係咪多數請有經驗？

mtr

諗住in 技術員 (船隻、火車、鐵路、車輛維修)
或者技術員 (機械 / 電機 / 電子)

［member]推一推 mandy你幾時死全家[/member]

好似話今年的1/1起生效

cls

大家好 新加入呢個post 留個名

有d咩

舊年八月in過ent但冇結果
佢而家二月再請但佢永遠記住我之前in過顯示不再考慮唔比我再報
可以點

GR 好多野記，Guest問乜都要識答

In乜先？

Greeter

慘，試下careers?

Check下cast app有未

幾時再請人

Kronos輸入唔到server

聽聞4月11 12美國有人嚟係真定假？

上carriers 睇啦，再唔係等Summer?

今日喺fb見到又有招聘會

where link plzzz

巴打真心想制霸全park喎
會唔會制霸埋back office

我都係咁，但上個月去招聘會搞掂咗
唔想去咁遠可以試下whatsapp+852 9339 3882預約面試

Tg咗

狂轉lob 瘋狂ojt白逗人工

頂，

咁好？咁我都去個招聘會問下
我之前whatsapp個電話問有冇得預約面試佢都淨係識叫我上網報
而家連條link都冇埋

叫你去網上咁串？唔係好等人洗咩？
有冇同佢講你個網好廢？上round完咗都唔reset

disney HR不嬲都好串 4keys?

等我制霸左全park先

感謝 閣下對香港迪士尼樂園度假區的興趣，並抽空申請 遊樂設施及賓客服務款待專員 - 春季短期兼職（香港迪士尼樂園度假區） 這個職位。

我們希望能與 閣下會面，討論您的興趣和在香港迪士尼度假區的就業機會。

你究竟上過幾多次du

認真答你
1次

有冇人做過Bellboy?
之前申請左，想知做咩

一年內好似唔使上呀嘛

Gogogo

hea
R tips

康樂服務款待員做d咩，好做嗎
同埋有乜福利夠人工
求前人經驗

Smart casual

Why suit, you are applying for a PT job.

正解

我本身都諗住smart casual既 點知有個做緊既fd叫我suit

你見嘅係勞動性post，著乜鬼suit
你見地盤炒散會唔會著西裝？

啱啱見到佢呢個位請人 有冇做緊既師兄知有冇伏

運氣決定一切

Hea唔hea，人工福利如何

想問下pt 餐廳 waitress 返幾多個鐘 1日？

迪迪尼工係咪一般可以同人週更，而唔洗動用al

個個都好似你咁諗 你就週唔到架啦

全職人工幾多
康樂服務款待員果個
同埋佢廣告講果d十三k十五k，包唔包車津果d

車津點計
求解答，我考慮緊轉工

20 Day有公司地鐵月票560 迪士尼做起點終點唔洗錢

姐係過左五百六十就自費？
咁上面有師兄講既車每日車資津貼係點
同埋會唔會起薪有十五k，我所講既位

我唔係果個部門答唔到你，公司有同地鐵合作，有個560月票買，你每日番工有20車錢，如果你番夠28日理論上係唔洗錢，但其實呢家有政府車錢補貼，變相姐係唔洗車錢番工

有埋呢家政府補貼我諗唔洗番28日都補貼到曬

三月頭入560 三月尾入四月嘅560
淨係計兩張月票$1120 政府都已經回水百幾蚊

咁一般ft人工呢，係咪都好depend
一星期番五日，但每日幾多小時

多謝巴打詳細解答

唔清楚其他部門答你唔到

咁多野咪Interview問囉
見多份工又賺多份經驗

岩

一般ft $13k 每日返九至十個鐘

I need explanation...
(Part time bell boy, choose 3 days/week)

巴打唔爬文，下次醒d啦

Sor
你係咪指你已經tick咗3日，但俾佢reject咗？
入去改多幾日囉/改apply 其他位囉

今個月 月票未買諗坐試下咁

事實上係招聘日已經約左我去interview
但5知咩事要我上網申請 "confirm"俾hr

ent小薯留名

有無人知而家apply spt 重有無得interview

禁落去申請咪知又唔使錢

未上DU 如果有事返唔呢份工 就咁sd email去hr得唔得？ 會唔會black list

想問Main gate pass係咩嚟？
同埋點申請

Nevermind.... 祝我好運

面試問打尖點處理 點答先啱
好似答乜都比佢駁咁

你答左咩

lm

如果spt啱啱轉做rpt,咁free tickets啲鐘數係咪重新再count過，返左大半年都無free tickets

有冇人係餅房做？想知返多個鐘，人工幾多？
好想轉工

fulltime cm既帶人證 每年有十幾次quota (睇年資)
可以免費帶親友入場
好似過試用期lead就會比你

今年spring event已經開始左
但無春天列車巡遊咩
淨係得個咩stage show
唔係cut cost cut到咁啊嘛

起因是舊年衰女妹跌倒事件

傻問題

Part time 有冇車資津貼?

No

Yes

冇人
(等陣你係咪星期三interview?)

呢到既大多都係現職CM

有廿蚊

sosad.
申請咩工?

我星期四

Bell 1year pt.
有緣下星期上堂見

我見到已有三張e飛，想去上海玩，想問我地：
我係黃咭discount A
1.在上海有冇酒店及購物的折扣
2.酒店响公司個app內有乜得自己訂

本身好鍾意迪士尼
夢想係入迪士尼做
但係係咪真係好似secret講咁黑暗識刷鞋先可以留低續約 唔刷鞋嘅話就算做得幾好都唔會考慮你

想問下點樣先可以首次成功簽左做RPT?
問其他人發現全部都係spt

睇你返得密唔密

都係3days/week...

其實要睇部門 我果邊要返得密 我有個fd 其他部門 一續約就係rpt

聽日去in

其實呢個位好唔好做 如果以ft嚟講 因為聽日去in啊

睇吓你咩land lol

咁你可以搵個份

想問成個interview流程係點

先吹水
再向你講份工做咩
後能力測試
(Putonghua and English)

然後一係立即簽約等上堂或者等call

me2

你幾點啊 我2:：00

330

祝好運

係咪casual look去見就得架啦

yes

要suit

咁即係點
會唔會得我一個著suit好奇怪

你喜歡啦 反正係有手有腳就請嘅post

個陣著 T-shirt 短褲 hea look請咗

等緊入去見hr
Btw 個個casual look

坐緊車

好多人
真係有手有腳就請

好撚大雨

終於走得

見到你！

我夠見到你！！
Btw清幾時上堂
我4月8

仲等緊in

等左個半鐘

我2:00去in
4:30先走

330到
家下都未in haha

唉 屌你老母臭 又係f labd / t labd
比次機會啦

可能唔同ride 呢

兩個都唔好做架咩

in個manager認得我 之後完場我問佢
佢話另外2個land冇位

慘

咁你做唔做

做左

Of Course,
比上星期嗰班搶左
(我dlh so don`t care)

Btw good news:
車資津貼下個月加至$30/day
新人另有一張Digital 全樂園通行證 (除Tokyo Disney外)

咁ft有冇車資津貼 唔係好清楚

full time一向都有

買埋560都仲有得淨賺

可唔可以解釋
琴日去in有講過
但我唔記得左

無論搭咩車（地鐵、巴士、揸車、行路）返工都好，只要每返一日工，就會有20蚊交通津貼

Thx

Digital 張野part time都有？

有無人玩左Antman？同以前Buzz果個有無分別

初次join Disney 的新人都有

不語置評

要今次join先有？ 上年暑假聖誕都無？

Antman試玩係咪淨返22號？知唔知幾點

呢排唔返公司睇唔到通告嘅話留意下米通page，應該21號會講有咩時間
淨係略略記得一點到兩點有一場，之後早少少仲有一場，撞曬時間無得去玩

上個星期見完黎緊星期六上du
係咪要full suit

恤衫 西褲 皮鞋

啱啱見完ags spt 佢話太多人申請要我等電話
之前做過merchandise spt 自問兩文三語唔差
係咪都收得皮

應該都差唔多請夠人，條link都收起咗

好想做a&gs

下次早啲報啦

2月中迪士尼一出spt我就即刻apply架啦 最衰自己好多都去唔到interview先咁遲去in

好彩今次早報

想問Ojt 要5日 會去咩land

要5日ojt嘅我淨係知imx 歡迎來到北韓

可能有其他attraction都係5日ojt嘅 求指教

有a land fd 話可能係ant man

都有可能

唔知

宜家冇人理架啦

有冇hea位
人工有冇十四k

有
有
bell

張Digital全樂園通行證點樣先有 同埋有咩用

唉 今日in完ags都係叫我返去等電話⋯⋯
但過咗無耐有個迪士尼電話打嚟 聽咗但冇人講嘢
咁即係點

想講我之後上佢個網登入翻 已經變左「不再考慮」

屌 啱啱check咗 我都係⋯⋯

其實佢應該請夠人。。。。請夠就連in都唔好in我啦

有冇同事知道？

分左去f land

Fland五日咁應該係round ride啦

去撚習總呀

11日上堂
到現在都冇出糧
正唔正常？

Spt?

1-year contract
is that rpt?

Pt?
Pt先逐星期出糧
我星期四晚都出咗~

pt..
Ask HR for the $?

有無咩要注意

求交換屌

冇 夏天準備熱到仆街

應該問財務會計個邊~

你去邊

同你個名一樣
沒離開過

Fland所有ride都ojt 5日

幾時開始ojt

mp3好似3日？定我記錯

Mp3都係5日

各位求教 之前做過老鼠.離職之後再見過AGS. 佢冇請到然後就send email話我冇出席interview. 咁我依家想做返之前merchandise. 申請完之後過咗幾日再睇status變咗做不再考慮. 咁啱老鼠網頁就冇咗呢個post. 如果佢再出返merchandise呢個post. 我再申請會唔會都係不再考慮. 永世做唔番老鼠

有可能，我之前就係咁
可以試下開過另一個acc報

返咗5日 Quit咗

返邊到

返通宵班 Fs入邊嘅Es因為有個閪人成日串串貢 搞到我勁嬲

其實係咪應該要send番個email同佢講有出席到個啲

我諗只係一個統一嘅msg
我試過 本身報咗兩個部門 咁第一個部門請咗 我就簽約時順便講聲幫我cancel之後個interview
佢send黎個email都係寫我冇出席

應該唔得，Extra shift幫到你

無得double contract

收到電話叫我轉2日ojt
refresh?

歡迎過黎飛碟

屌你咩

你train個兩日我都喺到

你係咪識我

唔識

咁你又知我邊日

睇完Kronos見到嗰兩日都有未見過既人名

pm我睇下？

屌 冇得pm
tg?

有得見樓主了

好彩點錯相

想問下手有紋身 請唔請

要遮到先得

好的 唔該你

唔係d黑社全紋身9成都得

我記得係話件制服遮到嘅位都ok
手腕戴錶都得啦

打算入park玩 第一次用員工pass去
想問下 我係咪拎張員工pass過 正門就得？
咁我同行係咪 show digital 門票就ok?
咁嘅話係咪拎唔到fast pass(?

Thanks

係呀
照拎到fast pass, 因為digital飛都有qr code可以scan fast pass
員工證嘅話會入門口個陣出返張實體飛比你
有錯請指正

Last day後8年無返過去玩
Odv d野仲係一鳩樣
唯一唔同既係大陸人比例由六成去到九成 真係痴撚線

唔該哂

今日忙到pk
我f&b
打哂蛇餅 冇停過手

超過40k
清明係block out day都唔係無道理

Feel到個park多左好多人

Attraction表示做到生無可戀

Mer +1

Perry Wu 見字請找我

緊急

Check咗你係返TL

邊到

兩日都應該係imx refresh

唉 估到

假如1個星期被安排6天工作,但我其中一日射波,人工點計
係咪會扣好多

推

你應該ft?

係

想問下如果interview 完email黎 入左 waiting list係未無望召喇？😭

係f land做sw好唔好做？

嘩屌 爽到

Same here

最後點樣😂

紫色頭係咪唔會請？

掟咗我去第二個部門interview
In完我覺得第二個部門啱唔啱（如果我應承肯定會請）
所以應該冇機會

西到仆街

個朵臭晒

19號Train Fland到而家tutor都未有
係咪正常

不用心急

其實會唔會cut人更？
定一定會跟Kronos個schedule?

PT有機會

Kronos都唔準啦本身
有時我有更佢冇寫 我冇個更佢又有寫

更都係睇返你哋本更簿為準

反而我個lead話跟返Kronos

派左彩

咩意思

派去邊

頂我柒 sorry

Graduate opportunities 大概幾時會有interview

係咪揀好少人interview咋

有無人知會請幾多人？

落狗屎落到

Imx一落雨出面就水浸
條渠廢

今日sw水浸

唔知每個部門請幾多呢

真

真
掃左成個晏就水

等interview 等到頸都長好想做

據聞連in都得好少人可以in

你揀咗咩stream呀

Hr同pr 有個唔記得左
Hr實爭崩頭

我都係hr

hr我放左第二

已經耐到唔記得左點排

不過唔係商科人，都無咩好簡

比人起底

我係第一真係好想做
Disney please make my dream come true

spoiler

[img]

樓上屌你老母 劇透

師兄in咩位

跟出跟入炸喎

Pt就係啦
個陣我都係in hotel先
之後話冇經驗都係去park做住先
Park fb pt 63 一定要供mpf (=59.85/hr)

收到個email
話you are not being considered for an employment opportunity.

原來係另一個post
自膠

咩post會咁mean

GR
聽講我apply 個時
已經請夠人

好彩冇返

gr邊度好做
老鼠啲西客多到

冇返加1
但之後要連返4日
好驚

4月23 ojt完
到5月24

其間得2日更？我屌撚死你咩

我得一日

6月完約 : 你返咁小 唔續你la diu

有無人知professional internship/ grad job 幾錢人工？

你有offer?

下星期入職

我都想知

我想知幾時開始in多啲

無呀

懷疑收得皮

北韓特色

ags係咩？

bell boy係米個個行李服務款待專員？

yes以家30

pt都有？

冇人放更 食又比人搶

Extra Shift 啦

你哋冇更冇到咁
我長期勁多更
返到好似ft咁

終於有offer

咩lob
睇嚟我係連in 都無得in

原來真係會in都冇得in

5月中都嚟緊啦要in 就一早in...
報第份啦

有無人報左graduation opportunity[url][/url]係咪派左offer啦？

聽聞成日差唔多FOF時係604附近鬼鬼祟祟咁

Interview 都無

佢做咩先，影相？定偷野？定騷擾其它cast member？

聽日in pt 餐廳侍應
有咩好留意

有手有腳就請
Fnb長期等人用

fnb 連匡智既都請
可想而知

唔清楚

Send 左email話佢俾果啲interview時間都去唔到
3日啦仲未見覆 點算

真係亂請人
同我一組面試嗰位英文普通話超垃圾
都請

Custo都係

下 唔聲唔聲原來offer都派埋啦

咁呢兩個lob工作內容比較單一重複

你send咗去邊呀

定係你講係reply封email？如果係嘅話嗰個email係無人收到㗎喎

唔緊要啦你下次再apply過啦

Hkdlhr果個我都係爬文搵渣
不過見你地話murchan 咁惡做 下次都係報a&gs先
利：之前做ft a&gs

最後佢話之後先再打去再約reschedule

其實係咪Merchan果個

不是她 還有誰

係咪有教DU果位阿

我都有上過佢堂

有冇25/5 上老鼠傳統課程嘅巴絲打

Du同係park兩個樣架

識你？
利sw

可能識
勿相認啊

1個月先得2日更
家下仲要可能骨裂返唔到下星期個更
痴撚線

哇 仲少過我

屌你老母一更都冇

有d post我見佢2019年年頭已經出ad
而家先申請會唔會仲有機會

Contact HR

想問 interview 係點?
大唔大機會請?

Du個陣你要簽嘢會見到自己咩land 邊度做
再唔係du第二日 經理會嚟接你哋

Ching 幾時apply?
宜家apply好似遲左

成個星期之前

你係上網？
我見佢上網冇出post 話apply pt

學校email

我都想apply但都見到冇pt啦

有三張免費機票 辭左職仲可唔可以用？

機票

有三張免費門票 辭左職仲可唔可以用？

手快快打錯
我見佢無寫明 不過唔該哂！

已知道係皇家宴會廳做兼職侍應
係咪好閪?

fnb 間間都做到狗咁

Agger

利申狗

多多指教

過幾日in custo
有咩要注意

帶齊啲手手腳腳

多唔多要翻夜更？

會入唔到場

聽班HR 話有個cast app 可以check 員工不同資訊
但係點解揾極都冇?
password 係咪完左DU 過幾日先send 過黎?

ojt先會比你

in完酒店fo有offer 有無前人可以分享下好唔好做呀？睇有啲po好似好多負皮 Thank you

有無人收到grad opportunity offer?
利申：連interview都無

想問宜家係咪已經停咗請summer part time
商品部 or 遊樂設施

做撚左一年SPT 再簽仲係SPT約
心都淡

係咪要用公司電腦先可以註冊?

我早排都in成咗下個月du

Cast app其實唔係app嚟
你google castapp就會有

有d掛住以前返迪士尼

正常你本人都要在場同果三人入場

做邊度?

話說check 更表只係可以係公司用Kronos check?
我去完旅行返黎點知第二日使唔使返工

iOS同Android都有

但係係屋企手機用Kronos,佢話 unable to contact server

Server 個地址你有冇先？
不過係廢廢地 成日connect唔到
試多幾次要

server 地址有
個app真係好廢
用另一部手機入又入到

無interview +1

好似幾年前開始已經好少會轉RPT

雖然啲full time同事好撚閪
但細個睇迪迪尼啲戲大又好鐘意個park
而家諗返起都有啲掛住

我frd話照in full time先, 係interview 同佢地講想番part time 應該ok

熱撚到暈

嚟緊返custo spt
想問有冇車錢同飯鐘錢

車錢 30蚊每日 個日有返工就有
飯鐘錢所有pt都冇
假設你一日返8.5hrs 你人工只會有7.75hrs 錢
會扣45mins

Thanks ching

In過2份
1分就想我做相同title但就做倉
令一份就問我考唔考慮做低一級
我淨係想做申請個一份
唔啱資格咪唔係唔好in我係都要interview完先講出嚟

想問下歷史上老鼠樂園有無罷過工

我都想問

唔駛諗 入面好撚多廢老

好波

d廢老采你都傻

不過要擺 ags擺既話
其實都有得傾下

呢個真
聽聞今日都有好多call sick

我call左啦 遊行見

d更冇人食

啦啦啦唔可以咁講！我真係病假㗎
如果唔係點有醫生紙呢
利申pt

有無人in/做過萬聖節演員
見佢有個post 請緊人
但無話做啲咩 同係ft 定pt

今朝SEND 左 FT A&GS
2個鐘後收到揀日子EMAIL 希望見得成啦

有手有腳識呼吸實請

有朋友做緊FLAND 希望可以入到啦

之前做TLAND

Ching報左名？

幾開心

叫人返去等消息係咪100%唔請？

睇咩post
Ags custo merchan f&b呢啲多數即請

咁睇黎我輕度智障

ags summer pt

我就有 19 20 25 26 27 揀
揀左26

我做TL果陣啲trainer勁惡 又西

咩名呀

英文名咩字頭

黎緊諗住返a&gs
如果剩係返兩個月之後唔做得唔得？
有冇話要返夠幾多個月？

唔後生了

Pt?

Ft

你唔落cv嘅中意咪辭職囉冇所謂架

其實我當暑期工咁返 最衰pt又唔再請人

手快有手快冇

[quote]FT A&GS請晒未，27號IN[/quote]

請問要求高唔高? 兩文三語無問題

做過

有手有腳就請

點解咁講
我得dip同做咗1年無相關經驗job，想試下。
btw係咪冇ags係咪冇spt，偏係想請ft多？流失率大？

因為事實
大把中學畢業18歲in ft都請
睇咩Land
大

驚會叫我返去等消息

等消息都有機會請架

現職？

狗屎咁大雨

Resign左之後入職送個張一日電子飛仲用唔用得好似係for cm帶一個朋友入既

有冇人知演員面試一般過幾耐先會通知你結果？

聽日interview

咩post

AGS

In完Share下

有車牌喺咪冇用

你指萬聖節定係APA見既先？

傳說中既J字頭

ag&s係，冇機會揸車
ent, fs就有用

輕鬆 準備聽簡介會

但我想去第二個land

萬聖節

interview點樣

難唔難

有冇人聽日du

唔難傾下計咁
同埋我做過好多野大家都心照咁 所以冇咩講

真好

果日比人叫留低咪有offer

啫係即場俾offer?
我嗰日全場得一個男仔有俾紙佢叫佢留低......

咁啫係得佢有offer?

做過請嘅機會大啲

AMS有用嘅 其他Land就無需要

離左職

咩位

咩land

sw

想去FL 但佢問果D特徵好有TL味

OR ANT MAN果個

有得嘆冷氣唔使曬仲想點

space

問左我幾次怕唔怕黑 今次真係Mola mola

唔怕日灑雨淋
有offer就得

係咪英自介+普通話？處境題係咪正常咁答就ok？

10-11點果到起碼有十幾個即時有offer

我係下午最後嗰group......

AGS FT睇落好少人

in咩

萬聖節演員

RIP

其實老鼠係咪比海狗難入好多？
聽fd講話海狗好似係人都請咁

我無試過見海狗
但係老鼠請人都好易呀
你識英文同普通話
正常人一個己經會請
最緊要in個時比佢見到你係外向d既性格
唔好好似毒毒咁又唔太講野又閃縮

但演員係咪比海狗難請D？
我見好多女仔fd都話女仔難入老鼠

其實真係唔洗咁驚
你愈諗見唔成就真係見唔成
你當普通傾下計咁就得 啲hr都好nice

唔毒唔縮，有位實請

巴打係咪要上DU

7月尾

咁邊間D員工西D？

唔係HR黎
IN你o個D 好多係LAND入面既manager

聽聞海狗可以屌鳩D客

係咩佢自介又話自己係招聘組既人

我上次in 係fl既manager仲要認得我

做晒所有land未

大致上係咁 不過再細心多少少

幾型巴打做過哂所有land?

我想問pt嚟講演員係咪最高人工？

鍾意Disney先有咁嘅決定

多唔多蝻嚟入場玩
感覺仲難搞過蝗啊

上年$14X一個1hr
今年全部改左玩法$72/hr

下？！點解縮咗一半咁多嘅？

有另一份更好offer唔接老迪份工了
洗唔洗打去hr同佢講

你accept 左Disney 個offer未
有的話咁緊係要

仆街7月2要返工

因為改左玩法...
聽聞今年應該唔洗講野

2日後要上ojt day 1 (應該無自爆掛
想問下使唔使著返整齊dlook先返去換衫
定鳩著就得

踢拖返去都得 反正返都去都要換衫

著乜都得

而家DU唔洗full suit?

恤衫西褲皮鞋is ok

F land 自從west door 走左之後又多左隻咸豬手

Fland人事算複雜？
咁TL係咩
同埋bbb係merchan事 關FL班人咩事
利申：FL

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

hea到暈

巴打係咪新OJT個三位男同事

可惜未請票務
但巴打你咁都知?! 你唔係fl/tl 炸咩？

識人做過

gf好冇做？

咁我唔知啦。。你問下佢

如果帶fd 用員工飛入park係咪要培足全程?
見到張飛有咁寫

我都俾人派咁去emporium

以為TL 係清泉添一直以為FL 最西

招聘會係咪就咁去就得 唔洗約時間？
去既話有無野要帶？

可以提早上網約，亦可以即場walk-in
帶cv、身份證明文件、近照

想問下黎緊會in娛樂事務組長
聽講係咪興即in即請 要等消息即係無機會？

問左好多人 有啲人話依個位幾開心
有啲人話難頂到無人做

有無ching可以比啲意見

仲想問下interview大概會講啲咩

有咩相關exp?

Fresh grad major marketing
以前做過event一年 之後有做過幾個marketing project pitching有冠軍

唔會請組長 由低做起

懶乜醒唔會請ent一直都有請緊組長

如果係in pt洗唔洗cv？

帶埋冇壞

咁我會唔會有機會入到？因為我cv都有寫係fresh grad
我見佢求職個post要求有大學學位
但冇要求要有ft工作經驗
有冇人識人最近入職？

佢憑咩一入做lead啊

我四季SFO
入嚟都係Host 1 only

人地ent可以呀你吹咩

唔會囉 ent油水位邊會比外人 升咗自己友先

想請問有無人知比唔比戴apple watch架？ 尤其酒店 thank you

比

最閉604班人就算做greeter都唔做lead呢

有唔小都fg 做
之前有個ABC fg lead

有無人見到career 唯獨ent lead無寫五天工作

今日見到朱智賢 好撚正

有寫五天工作呀

之前無寫因為都知唔夠人

慘過做狗

食飯無可能食足
迫？你放Greeter就有份

得

唔該巴打 係咪包埋rt gf mg 都可以?

yes la

屌33度返fland真係熱撚到溶 又焗
曬撚到又黑又乾又甩皮 直情係灼傷咁
賺埋都路夠皮膚保養
又閪 一日返成十一二個鐘

嘻嘻 r1 r2 wtp

之後係要跟全程定係可以中途走佬？

睇見都慘

上年返過custo 今年轉去ags
因為咁唔駛返多次du
跟住問題就黎喇
Interview果陣叫我20號ojt 但我記得係du第二日派員工卡同講ojt點點點
今年無上到du 咁係咪會有人通知我ojt要返邊同比張證我
求救

係
你個trainer應該遲啲會直接搵你
Ojt第一日比埋證

呢2日真係熱撚到暈

想知所謂光復迪士尼係咪堅？
係嘅話個日應該無乜野做

幾時 冇收過風

我有大陸朋友問我係咪真

係咪傳818 但個日好似荃葵青遊行

我都想知係邊到有出過post話去

對遊客嚟講 就算傳都會令佢哋去嘅意慾減低

香港地邊份工會好做呀

ojt難唔難

nope

ride係咪要做fault

辛苦哂fland round ride同事

出緊去du

see u at park

Du係最hea 坐住收錢

Yeah!!! Fan land

飯堂勁撚多人

正常

5日ojt

射番個波俾你老細，睇下你老細好唔好人啦

返咩呀

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

會自爆
有緣FL見

我都唔係fl

朋友話都算係輕鬆位 但要曬囉

story book

咁叫好定唔好朋友話都OK呀

幾好啦 仲有朋友做緊
有機會wdi見

你既朋友會唔會係我既朋友

唔會啦應該
佢做左3年幾4年應該同我一樣

佢都做左好多年啦仲要係翻兜左

我比較怕條裙係長袖 實熱到仆街

屌 唔係呀
我個好似都係

女仔？

係 英文名咩字頭

26個字母既尾端唔係成日見

個tutor 好老尷
咪懶好笑啦

你依家咩land?

有冇人知娛樂事務組長人工大約幾多？ 點in法？

17000-18000底薪 不過計埋6日OT唔止呢個價

要Ot? 5日工作週假嫁？

屌 可能真係同一個 比tg我？

t

唔洗OT?你想太多了

唔fact check la應該都係

六日工是常識

咁工作其實做啲咩

Send email

自己打番去2090

佢話所有迪士尼打出去既電話都係35503550
佢都唔清楚邊個部門打黎 叫我繼續等電話

8月最後一個禮拜

到我地開花未

支持，開花

支持啊

收集下員工證先

果日我都在場你幾高咩色衫

公司取態
有冇巴絲前日係老細俾早走

唔會係做大字跳停低左果位掛

我呢面有人比早走

係咪真係有得開花啊 confirm就會post

我知merchandise TD2 office 有好多同事早走

出面有喇

應該成個迪士尼各個部門都有放人走

係，F&B 都係
可能想節省下支出

呢到無乜人post咁

邊度

【遍地開花】香港迪士尼樂園演藝人員致香港人的信

大家入去幫手喇

DU有得早走

肯比人走 我覺得算係咁

早走咗少少

普遍經理都有良心

有人停低左？
Anyway你有收到call?

尋日指24號？

係啊

有阿，有個15x既女仔有中途停低左
你幾高我呢個身高好難有offer

同學？

食飯食飯團果位？

唔係, 我地唔同組, 應該都少見, 黎緊你做f land加油啦

咁你都知係我 我咁低調

你唔高調既, 不過得你一個ags 係fland咁囉 都幾低調架啦~

你係邊個

問到咁直接, 點答你

相認po

ALAND?

我樂器撚 玩左好多年DISNEY 歌

我係咪唱得好大聲

me辭咗職半年左右，想問仲用唔用到😂
未過期

格黎台都聽到應該係好大聲至係

格離枱都好近姐, 唔難聽啊, 唔洗撼牆

真係尷尬。 可能係我
唔過180？

無呀，再講太多就真係自爆
你係咪帶眼鏡中間右邊（門口對出）果排阿

個日咁多人 我都唔記得哂啦

你有無call呀？

我都好想有call

好多人放5號更

有冇人知cm買爆谷有冇平

放jupas offer

係車仔買就冇

即係即整個d有？

好似係商店先有折

Oh ok thanks

希望各cm一齊響應罷工 叫埋你身邊既ft pt一齊罷

光復香港 時代革命

光復香港

唔洗
有啲情景題囉

到時見

唔該晒

唔好太淺就ok

垃圾工會
自發罷工

8月5罷！

一齊罷工

咁撚大雨點開工

海底奇兵左

間舖勁細，應該幾好做

有冇人今日去完interview?

有冇人知個招聘日可唔可以walk in？

其實係咪個個都咁 定有2nd in 甚至即場請

今日都係咁？就係見佢in咁多人都有機會係in晒先決定請唔請

有啊 但好似個個都有

咁唔知了

哈

真定假

我都有

巴打今日幾點in

有無人8月5上du
有既話你地照罷？

生意唔好 唔請咁多人
在職都要放假

巴打in咗幾耐？

我同另外一個女仔一齊in
in咗around 20分鐘

本身上網報左 琴日IN IN完都係叫我等通知
今日上網睇返個STATUS係咁
狀態: 不再考慮 - 2019-08-01

係咪已經收皮?

上網報咗
狀態寫住「面試」
但睇過哂冇email叫我約時間面試
成個禮拜了 係咪冇機

有無人可以答我
請sick 無假紙 後果會點？
我指pt 1張warring letter ?

final warning

好似兩封就直接炒呀!

係 attendance既final warning, 收多張細野就炒
btw sick leave唔係罷工，但請得sick不如真係睇醫生
no call no show都係final warning

到時都唔知佢開唔開得成 park

想太多，入面咁多廢老廢中做，最多停一兩個ride

以前有冇做過

無做過阿
第一次

岩岩收到消息 公司話就算參與公會罷工活動 都必須要自己攞假去參與 咁叫罷乜撚呀...

商品果邊

hkdl send 左封email:
如你對上班履行職務有任何疑慮，你的領袖隨時樂意聆聽及與你商討，並作出適當安排。

想問我啱啱見完工, 三個一齊見
佢對每個都講一個月內會通知
因為個場地職員少, 難處理咁多人

跟住走晒, 但係我in完一個鐘之後
就喺網上見到個申請變咗不作考慮
係咪已經一啲機會都無啦

定係要再等佢哋啲email同電話通知

就未來幾日全港多區可能出現的活動，演藝人員請留意及參考相關的休期及出勤政策。

認真 cut左好多budget, 見前線員工既話真係唔好抱希望。

見商品, 本身對個interview仲好有信心....唉

臨時cut budget, 一早約左interview又唔會取消你，只可以講 唔好彩..

屌 我都係
坐撚左兩個鐘頭跟住唔撚請

我同另一個女仔都唔差
明明之前做過 都唔請返我

唔通真係逼我做海狗公園

做咩要做樂園 做下sales仲好

因為多錢 同埋想見到人哋開心

得個in字仲要蝕埋車費.
寧願佢直接話取消好過.

唔緊要嘅, 佢員工流失量大
好快又請過, 尤其係商品

我而家嬲嘅係佢白白令我坐撚左係到兩個鐘頭
唔請就取消啦

同你一樣 應該收皮

pt? 你巴定絲

巴 ac同條女一齊共用
Pt 依家諗唔到返咩工好

馬會

岩岩IN 左遊樂設施及賓客服務款待專員 - 兼職
又係等通知

冇㗎啦你上下個網睇
會變咗不再考慮

點樣睇

迪士尼見工嗰個網站

係咪唔洗等直接搵另一份工

S: HKDL Message to Cast Members
我們一直非常重視演藝人員及賓客的安全。過去數星期我們一直密切留意著香港的事態發展及提醒演藝人員在上下班時注意交通情況。如你對上班履行職務有任何疑慮，你的領袖隨時樂意聆聽及與你商討，並作出適當安排。

我們感謝每一位演藝人員專心致力，確保在香港迪士尼樂園度假區內，為賓客提供貼心的服務和體驗。我們深信大家會繼續並肩守護這個理念，盡力為賓客創造奇妙體驗。

我們亦承諾提供安全、互相尊重、多元共融的工作環境，這也是我們繼續為賓客提供卓越服務及遊樂體驗的重要關鍵。就未來幾日全港多區可能出現的活動，演藝人員請留意及參考相關的休期及出勤政策。演藝人員名牌及戲服不可於與工作無關的活動配戴或穿著。

如需公司協助，請致電人力資源部 (HR Operations)查詢，電話35502090 (辦工時間：星期一至五，上午9時至下午5時)，或57209489 (非辦工時間)。

收皮唔 打比leader 都唔撚批我 cut更
我朋友其他land 即刻比佢cut左佢更

in完之後仲係面試咁係咪有機

fanland?

「國際新聞」迪士尼外籍舞蹈員疑似被捕

已經有高層幫緊佢

點樣睇返個Status?

無嘢啦

有冇知樂園咩情況

T land真係冇藥可救
平時一班人圍威喂
全部都藍絲 冇乜睇時事
實係啲老屎忽威嚇人唔準罷工
你睇TGM幾齊上齊落

屌你老母 明日世界 恥與為伍

pt都食屎啦 邊個話pt一家要返

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們

我好失望 ⋯⋯
利申去緊發夢既TL PT

可5可以開名 邊個on9

早排番左排t land
某d lead 好撚西

paper 🤢🤢🤢🤢

直接開名 好癲
佢地有人mon post的 有冇ac就唔知

可唔可以唔好恥與T land 為伍，你地見到既只係冇罷既人，仲有好多罷左工既人係出左各區一齊發夢，我地都屬於T land, 唔想番工著住T land 既衫會比人鄙視。

我有見到 但冇出嚟嘅多
同埋呢個land太小圈子

雖然唔多，但唔應該抺殺左有發夢既人既努力，我睇到上面個留言，真係好失望。

8成都係604人

人工好唔好搵？

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

未入職想問下，11月個夜跑內部員工有冇staff ticket? 如果冇就同班fd而家買飛

英文名a字頭既？

其實冇出去既大部分都係新入職，或者係啲唔敢得罪人既小朋友，不過都真係有啲好愛翻工既人。

真心要光復下明日世界

驚閪咩，邊有咁易知係邊個

啲lead送果pack益力多野用釘書釘釘住 一拆開粒釘就插穿我手指公說好的safety 呢

熱到滴水

5日輪休制，底薪同文員仔一樣。
我覺得FT得免費樂園帶人入場都無咩理由入去做
人工低到喊，福利差。一係您去做PT玩下算啦。

您住得近/ 迪士尼fans咪去in囉。

學唔到嘢。寧願出去搵份近近地，高人工嘅工仲實際

多謝兩位覆我先
事關我係讀呢行嘅FG仔
都係貪佢個名想去當儲下經驗